叫我怎假設從來沒有你這對象

即使可當你是朋友 同樣有一樣下場

為著不敢不愛 我仍勇於浪費心機

用個風扇吹下自己個頭

其實喜歡一個人 不開心也合理

不必需要動機

期望得到一個人 不管失去運氣

只因深愛著

這要是劫數也決不退避 真敬佩自己

離開也沒法後悔忽略別人 但選擇你